星期三夜馬賭球心事台🚬🚬

正評贏大錢❤️

ez

仆街仔

87

大大力針！

Jumped

body fat at least 30%

Jump

6 4 5 8 10

又要入錢

無哂人既

我

人足唔好氣餒，聽日反cup狗會

尋晚豬左好多

你就好la... 淨係尋晚

尋晚食左6個餐飽

屌仲未派 點做野呀馬會

妖

我了

執柒咗佢啦

馬會爭我好多錢

熊仔10.5b👌🏽
熊仔盤👌🏽
勁共勁共8.5👌🏽
辛尼9.5 👌🏽
烏黑頭髮下盤🤦🏻‍♂️
辛斯狼人平手盤👌🏽
小注烏雞no goal🤦🏻‍♂️
切盤 (跟偶像)🤦🏻‍♂️
西班牙人9.5s👌🏽
坦柏利 9.5s👌🏽

馬拉糕9.5👌🏽
巴菜10.5👌🏽
國米10.5s🤦🏻‍♂️
kobe9.5🤦🏻‍♂️
rb9.5s👌🏽
幕孫盤👌🏽
kobe盤👌🏽
水原盤🤦🏻‍♂️
696盤👌🏽
前蜂盤👌🏽

Kaki今日d馬贏好多

點牙

一樣

快啦等緊你啊垃圾

小丑女又贏

輸6埸啊屌梨

諸事不順

食屎狗莫雷拉！

最後已事過境遷 長街風景已變 再度回想 誰的臉 往日那位少年🚬

小妹1月再上黎 勿念

你個名

886

加油fd子

失戀?

馬點玩位置先高水

同我性交轉運

想屌你

屌撚4我啦

54錫住佢

屌死樓G

呵呵

買隻高水既

盃賽 韓K 仲未派 係咪冇人返工

輸撚死

0030gel定先
❤
❤
❤
❤
❤
❤
❤
❤
❤
❤
❤

抵輸啦 有無跟馬后

馬后都唔跟 黑色心心啦

一日上得樓啦

邊個黎 adore

認得D心心就得❤❤❤❤❤❤❤

🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤

錯在我說不來💔

收工未

關你撚事

得啦 祝你贏多D

唔記得買馬

洗唔洗小氣到即刻踢走我==

SAME

5比料又連中 你燈能到

你比親我都買對家，on9

今日放假

9wp

on9天k

關我撚事

＋＋＋

55

88

收聲啦

87654321

dim?

尊重啦屌你

無買就中

知道問題未

你囉屌，仲好講

dim

某連登會然看到一隻衣衫襤褸的賣懶⑨（伊布拉希莫維奇），出於憐憫，他塞給牠一元錢，不一會，他返回來，從牠那兒取出幾份懶，並抱歉地解釋自己忘取懶了，末了說：「你跟我都是商人，你有懶要賣。」幾個月後，再次相遇，那賣懶⑨已成為推銷商，並感謝連登會然，「你重新給了我自尊，告訴了我，我是個賣懶的商人。」

原文網址：

比粒膠當打發左我？

Show Blocked User - Dreambig!

姐係5尊重啦

Show Blocked User - 朱古力(迷M主席)

幫拖啦笑

輸慘了

樓豬有無水

ching sick block

5

屌你老母一道 我條2 拖3 6.......

天滅田泰安 屌你老母閪

詠

無言的針針針

江原派未

stay strong 打撚死d病菌老母臭閪

左右b!

放工

做咩

前日訓醒得翻30$ 依家有300蚊了 買場盤唔知起唔起到機

善妹！

游完水好攰

又攰又豬$$ 人生有咩22

🏊🏊

早點休息啦

❤❤❤❤❤❤❤❤❤

🛁🛁🛁

🚣🏼🚣🏼🚣🏼

雙雙殉情ok?

3P ok

想同你合體 再一齊飲孟婆湯

seems not ok u ask sin sin

我都好攰

唔侵 機械人係我既

飲完驚會唔記得左你偷雞唔飲你估有冇機

朱朱加油

怎麼了 你累了

仲有7日放假

大家都要加油阿

下世再見喇我地

好攰，但好多野做，7份assignments + 1 個quiz

單春小王子

各位大蛇點睇曼城盤？

新手試答
盃 SKIP喇 要揀揀下

安安

I see... 新手 平時跟開你地買 岩岩開始自己學睇盤

紙飛機碰到雨天 終究會墜落

聽人講睇聯賽好似唔同睇盃賽
睇尾盤又唔同睇初盤
我都想學

咩歌黎

教我

雨天不要放飛機

點

笑4

想要roma

撚

幾好

買唔切

比左條8*1左右
大家祝佢贏多D

W

典買牙 咁低水

波膽03 13 04 14

我想撐角大 等位入

爆出黎做咩

奧達斯辛斯盤

分享喜悅呀嗎

岩岩有個神秘人 比左我
想知會唔會係全對家

辛斯華爾
愛斯賓奴
奧達斯辛斯

有冇人教小妹度球？

要捉住你隻手度架

買贏個邊

想摸

收費每1MM^2 $1000/second

羅馬禁屌會刷角架 停多陣先

0-1

有無買波膽阿

羅馬繼續

無😞 啱啱行緊返屋企

456

sad

呢隊垃圾

so small bet

我都想要牙

比勒+1

串左杜 同 達斯角細

對咗

0-2

羅馬2:0

咪撚入咁快 一陣05 15 爆我波膽

波強又近一步

入得太快喇

咁你想点

点乜鳩牙

想你

咁都唔识睇？

佢on9

掛住睇你個頭

原来都是自己人

大家来一起草他妈B的香港仔

同志买咗咩波？

草你妈香港马会只会坑钱

还好吧 祖国很多东西比马会还要坑

😂😂😂😂😂

死港仔 笑你妈B

Goodnight all
Win more

Night bb

日日放工番學番工做到隻狗咁番黎仲要氹鳩個傻閪女朋友 屌佢老母臭化閪咁撚大個人仲咁撚戇鳩 激撚死小妹

早抖

add oil

法撚goal

好球！

呢場竟然我無買

？？？？？？

激撚死 訓教8

早抖口廿

今晚跟你平手

科隆 笑4人

奧xxxx

奧斯點解咁大船

布撚2:0

因為中囉

牙詠goal

天狼星個場無盤買真仆街

馬毛屌打到仆街

羅馬3:0

忍住 咪開05

4去訓未牙

橙牙，隔黎個po d人輸到走哂無人推

馬模1:0

毛1:0

4:0

我地po都係

jump晒了

27號歐聯見

好頹a.. 點振作

現在已夜深

@伊妖

抱抱

羅馬 波膽 入球雙 11.5s 12.5s cashed

10.5s咁都爆

2連c我都驚

21/9
刷屍索羅10.5
曼城盤
多仔盤

瞓

差一球

WHICH

馬模

希望開到 訓先

講完就開左

大大力GEL

比勒cashed

早抖all
我仲勁過格黎個2.5大皇啦

咁樣9角😂

好彩達斯泰特追返

麵豉10.5

屌你追和啦

Gun west face

法撚

奧唔知乜

乜原來冇即場

原來仲有咁多人

系

支持

跟mama 算

漢威

訓唔著

但好攰

打緊牌

WF 1c

有無人等緊睇曼

呢到

車仔

唔洗上堂咩聽日

唉 try to sleep again

聽日返幾點

1點

dayoff

我都想

奧乜鳩追和未牙屌你老母

Ac 角大
卡利角大
鏝-1

2:2

Goal 2:2

即刻完場呀

糕

唔使，即時完場

-2

角大已死

12碼

要唔要鏝盤好

Missed

奧xxxxx

多仔goallllll

阿特蘭大唔大

買左+1

Kagawa goal

成3點仲未瞓

買角大冇角

1c

屌你老母 2:2 再miss12碼....

我好似買錯左嘢

角大已死jump

曼城啲飛回到...想死

刷c索羅快刷c

WF 4c

雙曼都秒goal

2c

Ac無角...屌

我福好撚勁

半7😑

😂😂😂

馬體會2:0

咁夜牙

溫豬

😑😑😑

多仔又糕！

11c

Cashed

3分鐘入2球

第3球

太easy了

曼垃圾比多球

半11

皇馬

多倫多9.5細

單雙 2*1 cashed

Me

咁快3:0

Bee even
火車頭 單
烏法 單
基爾 單
Fc大優 單
羅馬 雙
阿狗 單

收到風ky 買左4.5s

多倫0：1

0:2？

唔出主力丫拿

點買好

等聽晚

訓醒收錢真好

係

臨訓前買左美職一哥 中伏

經過琴晚之後 已經豬曬之前羊嗰啲 今個月冇羊冇豬 要jump了

今個月豬埋上個月嗰啲，淨返幾百，要jump 了

勁
買左乜

唔該肥朱 補返祖 羊返少少

有會然又瘋狂9up

易到

朝早流流請你俾我贏錢

1-4

渣

買左咩

唔大信心唔講了

想買客Ng

閪波奧達斯辛斯 12碼唔撚入

跟我2x1 is ging

蒙特果場係咪打nba,每球計兩分

屌 都未買到又比人入多粒

每下連兩角先正

恆河ng

呢場買一哥對家發左達

買左啦

無角呀

要左角大？

你d練心plan太高危 下下上到160

你老母呀

no la

6.5好吸引

有危先有機

恆河入波未

肯刷c

3x4 成功過關
買400收番50

派我囉

屌佢老母呀

出黎飲野 你請

冰角黨 冰佢！

Ac 17c

角大中伏

飛機狗

多撚多如果不停追入球細真係輸到仆街

俾角

5c

邊場

-2c

系 派錢咁派

開個7比你

多撚多

多撚多最低開咩中位

刷得咁快

6c

4.5

7.5 入唔過？

求俾多1c

頭先有5.5高水

甘入未

3:5咩料牙

應該有多c,兩隊互屌緊

系😂😂

7c

屌 30蚊玩到琴晚500蚊 一個朝早輸9曬

多撚多應該無c了

🚬

南美又齊心半零入球？

希望可以30上到120

派我未

甘美奧隊垃圾

7c ft

9up又中

銀河又出黎派錢

屌佢老母 仆街唔好喊

食支煙先

有圖

第幾頁

30>36.8

好想@某會然

@肥朱

70kg 小肥

請尊重 肥朱

尊重啦屌

肯刷斯榚

朱古力未至於咁

a4同路？

沒有水，怎麼賭

yaya

1.82買唔到，之後變1.73

生日 自己走哂啲堂去海洋公園

生日快樂🎉羊多啲

+1

1.70先買到

最後無要到

班南美狗下半場同我入波呀

my fd! !! morning

紅牛10角完派100

蛇左個肉丁面 又要做打單狗

2:0

好球牙

Fake

球探又fake9我

fake?=.=

Gchi

買左2.5/3 唔好入啦

s

紅牛肯刷c 刷多7c ok?

3:1 3:0波膽

deal

noooo

cls南美狗踢乜撚牙

哥連fg

養生

估下冰場入波先

我甘goallllll

保地糕花 被人糕

哥連rc wtf

想入4.5

次次見到你地say hi 都覺得好好笑

lm

這個圈子你沒辦法踏入

hi!!! 尖尖！！

哥連頂住

Tg

兩隊美國ON9 隊刷角未

煎蛋俠

3c 樂驚

系咪要咁

去迪迪尼拎個生日牌過一個magical moment la

Hello各位早晨 hi

早晨

俾多2c

兄弟撿了多少呀

Mo $$

88分鐘仲有1.15

10C 未紅牛

2紅

紅牛ng

要gel頭了

山度士嗰場3張紅

9.5s提早少少gel

保地花膠準備收錢

執番半條屍

4.5s震緊

Racing Ft 3c

9up又贏，要吹奏了

一早雪雪聲..

刷多6角 紅牛

你唔係要10角咩

部ip8準備出貨中都幾日啦喎
幾時出呀

Crashed

咁低水未入1.5/2就入左

咪再入波

甘gel
哥連gel

多倫多9.5s
哥連9.5s

2-0

玉子

3:0ok？

仲差5角

角王

畀多4角 紅牛

紅牛快刷4連角

玩成朝先贏得幾十蚊

唔會7c 完掛

法國某會然Mr.xup 好撚風騷

10c完

m記餐終於有錢加大仲有式式粉

刷角未 屌你老母 叫咩肯刷c

開心

我多數聽係肯刷c唔係刷c

好酸

人生為乜? 咪就係為左m記餐可以加大

法國盧剪完頭髮就用腦魔icon
代表乜

兩邊叫完雞 冇力落底？

有頭髮邊個想做辣盧（no)丫

淨返三條毛

條友好弱智 我跟傾哥好過

屌笑撚死我

快刷角 紅牛

紅牛畀多角

9C

兩邊補時入到兩球 派100

2:1

畀多球

又90分鐘爆

同畀多角

2.5/3 s

10C

入多球 快

冇晒心機賭了 呢兩日豬20k

派

10c

10c goal

日日架巴士都15分開 今晚10分就叫我睇佢佢走玩鳩我?

come on 入多球

10c 我了

擊殺角細黨 只係需要10分鐘

屌諗住唔使補，90分鐘先黎爆我

我乛*

屌 你 飛機

比我走半格啦😞

上盤贏半咋屌你

有10c 唔好嬲

都好過小球黨豬半呀

11點半開始留名 抽一個派100

咪又係輸，入咩撚野波呀

點解唔依家

肥朱大波王

吹捧下自己姐

冇人話唔比你依家留喎

垃圾牛 都唔知入黎做咩鳩
美國垃圾永遠都要90分絕殺

肥朱大波妹

輸半之後，成晚贏到2舊

有贏都好

做善事未

2.5大皇我要代師傅挑機

仲追緊上星期入嗰舊本
星期二豬撚左9舊

真係要跟，成日去左玩角miss左

我之前輸幾千都係咁慢慢追
但次次輸既錢都係唔信自己
自己度既球小注 跟大蛇大注就針左

全力支持

梳囉

係我唔信自己姐

而家開始大注自己啦

比下面啦

勁野

肥朱改名叫大波朱算啦

跟左飛腳

我其實做緊10蚊黨

笑定喊好

決定平注跟你大波了

十元黨好失禮牙e+

10蚊得啦 我最近無錢 得閒見師傅出既話
跟師傅會好d

跟你用緊10蚊起機

大波肥朱
淨係聽個名都嚇柒你

賭e家野有嬴有輸,唔係allin唔怕啦

肥朱快度大波,me gun

無把握既我會寧願唔買

岩呀

仲有4分鐘

手足邊個時區

yes.信你了

$10黨揮手

11:30係我了

30分留名！！！！！！
派我我我我我我我我我

10抽1

我！

盧

ky

左右b

變身

求大波朱出水

西面

❤

25

求8x1

Lm

夠10個未

留多次lor

夠喇

cd rom

想點

大波朱有心水未

#679 請聯絡me

等緊佢出水

又肥豬

多謝

請你一定要抽中我

抽中 變身

好

公平咩

公平呀

棄

有錢派無手足通g我。。。。

悶

又訓唔醒走左堂

因住走哂d堂

830堂都走得7788

去緊番工

我朋友入住北區8半要返柴i 都唔知佢點算

我走堂走到form埋group都唔知

我屌你老母咩
步撚住我dum煙頭

我條女都係 搞到同exchange一組
有黑鬼婆韓妹

點解唔跑走 唔會追的😂😂

贏錢真好

橙

先好。。

gpmate太圈子會無人做野 又唔好意思屌😂😂

我有諗過 但好多人阻住

GOALLLLLLLLL

派我呀大蛇

仲要拎住d架撐 跑條毛

象大哥洗睇人面色嘅咩

又多個理由賭了

現實的我只是毒撚

i know that feel

E保險

我太古返銅鑼灣都返唔到😂😂😭

個鬼婆同個韓國女仔講d韓國人淨係靠整容
韓國人:其實我係韓國人

我個fd烏溪沙返柴i八半

我有同學天水圍番去柴灣番學
想知佢點做到

你渣

識一個長洲返柴灣

咁講姐係其實我都唔係咁慘姐

聽講有會然上水返去灣仔返學

邊個傻仔

我一定唔會去另一個世界番學囉

有個同學上水返銅鑼灣日日準時 但上堂訓覺😂😂😂

係
我問佢點解咁多間ive要去柴灣
佢話得果度有果科讀

me認真聽書

每日最開心係向馬會提款

派未

我既話我應該會選擇唔讀果科了

大家樂燒鴨脾飯好撚高質。。。

柴灣大院校嘛 chemicals d科都係到個

好貴

唔派真係講唔通阿 會然九兩菜

💃

45連野飲不錯了 茶記d垃圾炒飯都50一碟唔連飲😂😂

Hi bb

hello

支持！好在我叫狗兩菜

Blacktown City(Home) vs Western Sydney Wanderers(Away)
Total Corners 15

Cologne(Home) vs Frankfurt(Away)
Total Corners 9

Mainz(Home) vs Hoffenheim(Away)
Total Corners 16

我又買飯盒去廁格食了

青i第一大 跟住就柴i

勁

抵啦

好似有廚房

無朋友

Cologne補時2角 麵鼓10.5爽到

撿幾多

收到風西面原來係薄扶林大學生

中華廚藝學院

一早知-,-

0 沒買

左右條8*1 中撚左 唔派

因為你5找數

明天就是9月22號了

Juventus(Home) vs Fiorentina(Away)

Total Corners 4

輸4。。。。
forgive me

佢偷偷地改左一關

詠神過數了沒

比佢抖下

yss....

攰到唔知醒走咗堂

好想死

分手一年了

Real Madrid(Home) vs Betis(Away)

Total Corners 15

想問下西面中夠未

畢爾包西維兩場元祖 無錢買

唔派講經

咁就要問下馬會輸夠未

Blacktown City(Home) vs Western Sydney Wanderers(Away)
Bet Type Match Results
HAD Draw❤️
FHAD Away❤️
Correct Score 1 : 1❤️
First Half Correct Score 0 : 1❤️
HaFu A-D❤️
Total Goals 2❤️
Odd/Even Even❤️
To Qualify Western Sydney Wanderers❤️

Bet Type Match Results
First Team To Score 2 Western Sydney Wanderers❤️
Total Corners 15❤️

Next Team To Score Scoring Team
1st Goal 2 Western Sydney Wanderers❤️
2nd Goal 1 Blacktown City❤️
3rd Goal N No Goals❤️
3rd Goal[Extra Time] 1 Blacktown City❤️
4th Goal[Extra Time] 2 Western Sydney Wanderers❤️
5th Goal[Extra Time] N No Goals❤️

AC Milan(Home) vs SPAL(Away)
Bet Type Match Results
HAD Home❤️
FHAD Home❤️
Correct Score 2 : 0❤️
First Half Correct Score 1 : 0❤️
HaFu H-H❤️
Total Goals 2❤️
Odd/Even Even❤️

Bet Type Match Results
First Team To Score 1 AC Milan❤️
Total Corners 17❤️

西面你煩撚夠未

Real Madrid(Home) vs Betis(Away)
Bet Type Match Results
HAD Away🖤
FHAD Draw🖤
Correct Score 0 : 1🖤
First Half Correct Score 0 : 0🖤
HaFu D-A🖤
Total Goals 1🖤
Odd/Even Odd🖤

Bet Type Match Results
First Team To Score 2 Betis🖤
Total Corners 15🖤

Next Team To Score Scoring Team
1st Goal 2 Betis🖤

一早block左

吹 🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤

我們開心就拍手

真 我都唔sick英文 點gun

sorry 以為講ip8

要開心就喝酒

我的腦袋變得有點亂

i go to cu by bus

i go to cu by airbus

成架a380炒落cu

i go to ifc by taxi

i go to ifc by hands

I go to sex by logan

狗

問馬會拎番

樓下同狗兩菜做好朋友

ac 易到

慘

未撚見過西面輸
成板都心心

Redq rip

咁有時都要黑心架嗎

你真係好黑心

今晚又有特林素。。。。。。

夢大98

收到風，西面無申請grant load，得jc grant

有無ky grant 想申請

會倒扣

皇蘇平手。。。點買得落

星期五 又可以買基爾了

不要再說了

6點起身都未必趕得切

今次大波同盤都屌得過

...

對杜E開平手

wo

rich

盧高

輸撚柒晒
有無人派

Me180m

。。。

朱朱唔搵我，嬲u

盧唔jer詠jer我了

派未。。。我都想去馬會提款

有無APP5緊要 最緊要有網

盧話派報紙比大家

.樣

冇.樣

又見到炸魚薯屌

甘.

朴初瓏😍 • 18h
無左真係攞錢個下
好易賭大左

真 仲衰過澳門用籌碼
對住個app $$只不過係數字

E，係wor，咁我改一改先😅

嘩 屌 真心幾靚

但光頭盧點解咁多頭髮

假髮

Mama six ball

佢移植哂啲腳毛落個頭度

又笑鳩牙盧個頭 尊重啦

盧D頭髮生得好快

變身一哥

腳毛呢咁

判官

上班中

牙判

我宣佈波台一哥係變身
有人不服嗎

當然，阿二係東南西北面

小心 佢朋友知我多仇家 會周圍宣揚

希望變身一哥多D關照我

arianagrande

我仇家係邊個

我囉😂😂

原諒我未😂😂

唔係黎依套喇
係人地面前點講

買唔到 佢真係好正

毒男囉 咁事實呀😂😂

我淨係有聽佢啲主打歌

前果排見到仲有好多飛無人買

關你撚事咩 好撚型

太貴睇唔起

急用con樓下買左盒現貨好貴

唔應該用買唔到 應該用無錢買/買唔起

4888/2888/888真係比唔起

好人好者咪撚扮fd啦
好撚噁心

係 人同狗幾難fd到

係要送上門比人屌

眼鏡鋪買con水送埋盒果d

想睇

我想睇taylorswift

睇下有無即場飛

敢做唔敢認 轉頭走黎扮fd
世界仔啊

貴死

格黎鋪個電視機真係好煩

聽電視喎唔好咩

好嘈 個電視係播佢自己公司既廣告
就黎背曬d對白

搵日見識下先

乜
買一盒 現貨 day con

眼殘sor

做mud9

咬緊我😂😂

晚晚裸睡都覺得好熱

又唔好講咬
自己私底下講過乜自己知啦

唔好扮無辜啦
呃邊個姐 人前人後一個樣

幫你出出火

周圍R人賣料 話咩自己做宣傳分一半同人地名賣
醜唔醜姐 邊撚個係狗自己心照啦

小妹好滿足

比d 溫暖我

咩黎

叫人地賣料 話幫人宣傳啊
55分帳 幾撚抵

隔離post 50k波膽中左

象男大哥竟然系d甘嘅人。。。

1001 未

邊個攪我手足判官

真 出黎吠兩聲先

叫人賣料 認做唔敢認咩

呢度有人做宣傳?

你有冇仇家先

判官唔好勞氣，唔好同啲狗計較

以前冇tg冇gp冇channel 邊有甘多花生食

Hi ching好耐冇見

你邊位牙

老細

豬老闆又見到你

fifa18見

說好的打狗 狗呢

突然咁齊人🤔🤔🤔🤔有古怪

二寶到了

搞咩

🍬🍬🍬

好疊馬😂認輸 你地繼續

想捽碟

dJ WahHai

boom sha ka laka
boom boom sha ka laka

未到中秋

21314

HKJC:

咁似日文

日文歡迎光臨

每次去日本餐廳
d侍應都會話21314
咩暗號黎

應該係阿拉伯數目字😅😅😅

好似係 華西正臭閪

Camp 9 詠！死出黎

平時有用洗HI水-,-

你how do how do

打機？

Pg o n e

9